又到exam period，有冇手足好想同黃敏力（力力）打下氣？

Dear力力

半年冇見 唔知你變成點呢？
我地校園台手仝人都好掛住你
考final記得加油
考完快啲上水比我地撚

同堆 好想知力力你對住呢隻🐴🐴 洗唔洗蒙頭入閘

希望力力你可以上水回應下

Best regards

Yours Sincerely
校園台手足s

延伸閱讀：
［冇圖］CUHKBanters請你入一入嚟

永遠懷念

其實佢衰乜

人都死咗
清明又過咗 都唔肯放過人
樓主正仆街 抵你甩頭髮20歲地中海！！！

霞b好波

返去同4b磨豆腐啦 唔好搞串個party

你連死咗嘅人都搞就系唔岩.

Btw ig啲圖係新定舊 你有佢ig?

佢ig Public
同你一樣都係公廁嚟

第二張幾正

想屌

本席宣判

而家校園台新玩具係
✋🏻😑🤚🏻

推 力力

有冇手足諗住搵埋伯堅

考final前拜一拜，保祐過3

第一張正啲

講緊隻馬

外務黃敏力

全部comment一個負評 知咩事

🤚🏻😑✋🏻

五毛Azeotrope

黃敏力我屌你老母

黃敏之呢？